Er waren een koning met een grote bek en een queen met een effen gezicht, op de troon van Engeland; er waren een koning met een grote bek en een queen met een eerlijk gezicht, op de troon van Frankrijk.
In beide landen was duidelijker dan crystal tot de heren van de conserven van broden en vissen, die dingen in het algemeen werden vereffend.
Het was het jaar van onze Heere zeventienhonderd vijfenzeventig.
Spirituele revelaties werden erkend in Engeland die periode, zoals bij deze.
Mevr Southcott onlangs bereikt haar vijf-en-twintigste gezegend verjaardag, van wie een profetische privé in de Reddingsmeesters had aangekondigd het sublieme vormgeving door te melden dat afspraken werden gemaakt voor het inslikken van Londen en Westminster.
